連狗你收皮啦

老老實實 你叫得到plus仔出嚟支持下你個188計劃嘅咪買囉 day one已經應該要有嘅嘢搞咗大半年先有 server又唔撚穩定 cap完廣告啲錢仲要我地硬食多獲188？ 連狗咪撚on9啦你

連狗最可恥，賣完廣告搶銀紙